深水埗福仁

係咪咁多好野買，長期多人

有咩好物推介

死雞死鴫

入面全部垃圾黎
當垃圾粗用就ok

點解咁多阿叔去福仁買手機？又唔見得平好多

執垃圾嘅地方

好多平野 成日去 買啤牌

因為就係呀叔圍爐嘅地方

間唔中有D好野

唔洗上淘寶

粗用野堅平

全場都係淘佬野